### Эта библиотека нужна чтобы производить автоматическую разметку стилей.

Об идее написано в соседнем репозитории: https://gitlab.com/combat_helicopter/automaticstylemarking.

В отличие от инструмента, описанного в репозитории выше, этот работает не только с изобрадением, но и с его масками. Стиль вычисляется только по той части, что находится вне маски.

Для работы с библиотекой стоит скачать файл по этой ссылке (https://drive.google.com/file/d/19psoRedDDTX64CuCH-PYCWugSNpPa_zq/view?usp=sharing) и поместить его в папку umap.




